【行動方向】818港共陰謀與癱瘓機場交通

P牌仔，

818維園塞唔落20萬人，人咪逼出街上，港共咪話你非法集結，部署防暴加卧底，引起“暴力”，咪清您場，此乃陽光下的陰謀。

怕子彈及催淚彈的市民，怕被防暴警察清場的市民，怕出現暴力的市民，和理非的市民，銀髮族可以點做？

以下係我建議的低成本、又安全的抗爭方法

應對方法，"打蛇七寸"，癱瘓機場交通，機場癱瘓一日，空運貨值損失101億。

各位可以用機鐵來回博覽館行、機鐵來回青衣行、東涌線來回欣澳行、用機場巴士來回行、去機場自駕一日遊。

毋須進入機場大樓亦可癱瘓機埸運作，

各位請遵守機場禁制令

香港人有使用公共交通工具及道路的自由。

各位可參考
我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗

行動亦配合
818機場員工罷工

自推
10

9

p 牌3毛分化 不解釋

自推
8

自推
7

自推
6

各位可以在818民陣維園完結後先坐機鐵、巴士、東涌線、uber、的士、私家車來回機場連接路。

與民陣集會不抵觸

自推
5

自推
4

自推
3

自推
2

自推
1

五大訴求
光復香港
時代革命

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!